一人一個唔揀科大嘅原因

UST= university of stress and toxic

因為冇得揀

山旮旯

讀CU 唔好咩
why ust

Lm

university of stress and tension

唔夠分又要三大名

無醫科

之前簡左...屌

The Hong Kong University of Suicide and Tragedy
跳蘑菇

香港foggy大學

毒
chur
妙

會變傻閪

冇醫療科

ofc H.K.U.S.T.
world class in asia